{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "수원 파장동 느티나무"
    },
    "text": "水原波長洞ケヤキ (수원 파장동 느티나무)\\n\n京畿道水原市長安区波長洞\\n\n波長洞411番地にあるケヤキは、高さ15mで胸囲は4.5mです。この木の樹齢は約450年です。一方、波長洞515番地にあるケヤキは、高さ20mで胸囲は2.9mで樹齢は約360年です。この二つの木には、落ち葉を取ると、大きな災いが起こるという伝説があります。さらに、波長洞515番地にあるケヤキは、高さ18mで胸囲は2.2mで樹齢は約300年、そして、もう一つの波長洞515番地にあるケヤキは、高さ16mで胸囲は2.4mで樹齢は約300年です。これらの木の落ち葉を集めて燃やしてしまうと、災いが起こるという伝説も伝えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原波長洞ケヤキはどこにありますか？",
            "answer": "水原市長安区波長洞にあります。"
        },
        {
            "question": "水原波長洞ケヤキの胸囲や高さはどれくらいですか？",
            "answer": "水原波長洞ケヤキの胸囲は4.5mで、高さは15mです。"
        },
        {
            "question": "水原波長洞ケヤキの樹齢は何年ですか？",
            "answer": "水原波長洞ケヤキの樹齢は約450年です。"
        },
        {
            "question": "波長洞515番地にあるケヤキの胸囲や高さはどれくらいですか？",
            "answer": "波長洞515番地にあるケヤキの胸囲は2.9mで、高さは20mです。"
        },
        {
            "question": "波長洞515番地にあるケヤキの樹齢は何年ですか？",
            "answer": "波長洞515番地にあるケヤキの樹齢は約360年です。"
        },
        {
            "question": "もう一つの波長洞515番地にあるケヤキの胸囲や高さはどれくらいですか？",
            "answer": "もう一つの波長洞515番地にあるケヤキの胸囲は2.4mで、高さは16mです。"
        },
        {
            "question": "もう一つの波長洞515番地にあるケヤキの樹齢は何年ですか？",
            "answer": "もう一つの波長洞515番地にあるケヤキの樹齢は約300年です。"
        },
        {
            "question": "水原波長洞ケヤキの落ち葉を燃やすとどんな災いが起こるのですか？",
            "answer": "水原波長洞ケヤキの落ち葉を燃やすと、大きな災いが起こるという伝説があります。"
        },
        {
            "question": "波長洞515番地にあるケヤキの落ち葉を燃やすとどんな災いが起こるのですか？",
            "answer": "波長洞515番地にあるケヤキの落ち葉を燃やすと、災いが起こるという伝説があります。"
        },
        {
            "question": "水原波長洞ケヤキの落ち葉を燃やすと何が起こるのですか？",
            "answer": "水原波長洞ケヤキの落ち葉を燃やすと、災いが起こると言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 421
    }
}